又比人捉

係咪佢哋拉自己人咋